有冇人已經屌厭咗自己條女

正如日日都去同一間餐廳食嘢
食得多都會厭唔想再食想試下新嘢
同佢一齊咗幾年
對住佢已經開始扯唔起
次次都屌同一塊閪真係好撚悶

你條女得 A cup

有無諗過你條女都厭左你條牙簽

所以如果唔係A cup 就冇咁易厭?

你無屌過女

比條女我屌下囉

樓主暗示想轉gay?

召喚連登班gay 佬入黎r 樓主tg

Super

有無諗過自己陽痿需要求醫?

佢好大食
經常request sex
但我真係屌厭咗

屌埋菊花囉

冇屌厭過，因為冇女

係 玩波都夠

唔關陽痿事
睇av 同其他女人都扯到
唯獨對住自己條女扯唔起

因為你地之間無愛

睇住 AV屌

換妻囉
大把連登仔肯同你換

閂晒啲燈屌幻想扑緊第2條女

比條女我屌下，最多我比你屌返
BJ,HJ都可以

借黎屌一下

明白 冇得救
心理因素影響隨時食藥都扯唔起
因為冇左sex drive

以前同條女一齊三年
扑左一年就柏拉圖左兩年
個時直接同條女講對佢冇晒性慾

最初以為自己陽萎
出去食下野先知唔係自己問題

I know that feel bro

青頭仔屌厭咗自己左手

我